連登歌神牙澤十年後重提K歌之王！

有冇人咸咗

仲要句好好相處抽埋最後祝福

EQ高到

我這樣討論 他完美如此

咸左有冇甜左？

搵埋曾志偉講wooo~就完美

樂壇真係欠波士高一個交代

我這樣討論他完美如此

多謝支持

17歲那日不要臉 參加了警隊 癲狗也有訓練班 短短一年太新鮮 記得向生 向太 都已見過面

能共你hoho地相處

老老豆豆 去到尾段我覺得幾有意思

老老實實澤仔演繹得比eason好

古天樂個廣告吸引d

好過古天樂連開口都唔敢開

留意到陳詠謙填得好過林夕

牙澤

同一首歌屌打左林夕

好多位都好夾硬 不過題材係ok